[黃色Youtube 圈] 黃世澤: 真愛國者袁國勇 (2020/Mar/19)

袁教授最愛中華民國

up

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手